人類就好似塵一樣

一直都係Z字型咁走
永遠唔會一條直路咁行

by 大佬彪

Z未有三條直路
點樣永遠冇得行直路

佢嘅意思喺唔會一直打直行

巴打俾D 想像力OK？

讀完布朗運動？

好耐之前既事啦